（工作與娛樂）有冇巴士司機會玩鳩乘客

例如揸住架滿座車特登chop黎chop去
搞到班友企都辛苦D

蓋清識玩